建行發生咩事？

跌10%

盲

曾經我見到6.7我冇入 依家佢7.7了

岩岩開市係跌9.x%
我都cap唔切
我睇住佢
-3%
-6%
-8%
-9.x%
之後就-1%

車 都冇成交
最低成交都7.61